［是靚晚］漢堡扒三文治 炸芝士蕃薯米紙卷 韓式炸狗

隻手好攰

1 帽

正 想食

點解

弘子

請食

報紙破壞了美感

想像唔到炸芝士蕃薯米紙個口感係點

毫無美感可言

我睇錯
以為你講小心

入邊仲擺咗多士條
唔知點解食落個口感好似食緊肉

帽好叻

好好食咁

女人 努力煮飯 讚

城巴
個漢堡扒自己整
好撚好食

食完個心口有冇頂住頂住咁

請我食

飽到上心口

韓式炸狗
差d報左驚

我係巴

我只識焗